支持一國一制

唔好再用一國兩制嚟綁架香港人

其實佢地仲相信一國兩制
等同仲相信香港有司法獨立

支持一国一制

支持
一国一制
黨人治港